點解潘太受訪無講過佢個女大肚既?

你粒孫都無埋啦 陳同佳唔止淨係殺左你個女
乜你好驚人知你個女未婚大肚咩 講埋一屍兩命嘛 實博到好多同情分

好似一句都無提佢粒孫 點解呀

正如你告人狀 你都習慣性修飾自己不利於自己既野

佢個女真係慘 死左仲要比老母拎佢出黎鞭屍 比千夫所指 比人笑佢濫交臭雞 好心潘太就收皮啦 其實真係無人有興趣知

個經手人唔出嚟講兩句？

個女點樣濫交都唔會提
總之人死左就係一定係好爸爸 / 好媽媽 / 上進年輕人

「大肚」從來都只係陳同佳一面之詞

唔一定係事實

條友明明投到個好胎 屋企有錢 又可以讀聖士提反 第時出國讀大學都得 咁都玩得爛副好牌

台灣搵到胎兒組織啦

臺北市警方前往竹圍站附近尋回潘曉穎屍體，屍體近一個月日曬雨淋，屍身腐化嚴重，頸骨有所遺失。[22]法醫報告後來證實潘曉穎生前有孕，被揭發一屍兩命。潘曉穎的遺體在台灣完成驗屍及移送遺體的手續後，於3月29日運回香港。

咁都算有錢

老豆做生意 已經好過好多人啦

如果生咗個仔，咪個仔留港，自己俾老豆老母送出國，咁有米
係呢啲收成期離地家庭先會蠢到有事搵民建聯幫手

聖士提反學費好貴，讀得有返咁上下家底

唔明點解負評 我講錯咩 潘太個傻西刻意掩飾自己個女既陰暗面 不過人在做 天在看

你咪答左自己問題啦

明知故問

台灣法務部法醫研究所負責人林俊彥周三（17日）解畫稱，法醫當時在潘女已腐爛的腹腔中，發現一塊長2厘米的骨骼，確認屬於3至4個月大的胎兒。

樓主無錯
只不過死女大過天咁解

同為唔關佳佳事

死者為大啊

我見蘋果fb都大把人屌佢個女唔檢點
好心啦 以為唔講人地就唔記得呀 一早通晒天啦
真係愛佢個女 即刻潛水 唔好出黎搞屎棍
咁樣同鞭屍無乜分別

派帽之餘
仲要搵佳佳做契家佬

台灣驗咗係懷孕

對住呢種自私精真係完全同情唔到
明知台灣唔接受送終 都甘願做政治棋子
如果當初佢地有出黎割 依家唔會有咁多冷言冷語 搞到自己成個過街老鼠咁 仲累到個女死左都要比人鬧臭雞
陳同佳係殺左人 呢兩個仆街都唔好得幾多

其實我唔係好知樓主做乜鳩

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

已送中

人地台灣還番條屍過嚟香港就得
香港叫番個兇手返台灣就唔得

咁應該有錢買起個殺人兇手啦
不過人哋有差人保護

所以咪要修訂逃犯條例囉

SSC School fee:
S1-S4 72 000
S5-S6 72 000 – 105 500

Boarding fee
宿費
56 070 – 80 100

Whodunnit

只要堅持落去，無論成效點樣，一定會有更多人加入

拉

最錯係曾經睇中個大粒墨

最簡單既嘢偏偏最少人做

可能雞性黎 係仔溝都受

十幾廿皮一年 普通中產都俾得起啦 (唔係掹車邊先買得起大西北兩萬蚊呎幾百萬蝸居嘅所謂”中產”)

自制敵人

一早block左條友

個經手人中衲的 唔係黃屍

感覺上係話：佢個女比綠帽佳仔係抵撚死！BTW,殺人就係殺左人，佳仔，去台灣接受死刑啦

咁就代表佢抵死

你閱讀理解零分?只係想呢兩個自私精咪學人出黎賣慘 比人當condom係佢地自己攞黎 出黎喊苦喊忽 人地連佢個女都鬧埋 所以請收皮

你閱讀理解零分?只係想呢兩個自私精咪學人出黎賣慘 比人當condom係佢地自己攞黎 出黎喊苦喊忽 人地連佢個女都鬧埋 所以請收皮 根本就唔會有人同情佢地 無論fb蘋果都係鬧佢地多

你係經手人?

最撚好笑係無論你當初幾咁唔想搞政治都好，姓潘一家人搵民建聯果刻已經注定比港共同建制班撚樣當成政治棋子
上年打成咁一句聲都冇出過，而家見佳佳縮沙就氣急敗壞出嚟比壓力，咁既父母難怪會教出潘曉穎

一定要攞番胎兒DNA,
用大數據揾番個老豆出番, 還佢一個公道
咁先可以真正釋懷吖嘛
靠晒你啦中連扮

出到黎第一件事 係咪應該為自己搵民建聯造成社會咁大撕裂向公眾鞠躬道歉呀?條友無呀 開口埋口我個女 依家社會欠左佢呀 得佢個女係人呀 正一死自私精 無一句提過因為反送中死既人

但普通中產好少會畀
本身英華 皇仁 st joe st mary qes都免費 成績仲好
要錢一係入spcc dgs dbs

其實佢都算靚女 大把仔溝啦
揀大粒墨

可能當佢係兵者
揀佢就唔會俾佢殺啦

香港女子潘曉穎在台被殺案，今日有新進展。據台灣媒體報道，法醫的解剖及DNA驗屍報告證實，女死者肚子裡有另一組不同的DNA，幾乎可肯定是「一屍兩命」。檢警再次向香港警方請求司法互助，希望確認胎兒生父是否疑犯陳同佳。

立場新聞 2018-05-03

其實真係唔怪得潘曉穎又派帽又痴埋去陳同佳度
老豆老母都係閪精，教到個女咁根本好正常

羅生門

瞓咗幾耐？

你應該話 綠帽係佳佳一面之詞

講真 個b係邊個真心唔知

佢老母 個女讀青年學院講到佢個女大學畢業咁

佳仔好慘

當兵點會肯比佢屌 又一齊旅行
比我連同大粒墨出街都唔想
好撚樣衰真係

好l慘呀你個女
不過你搵民建聯
害到香港人仲l慘呀
dllm

其實有冇證實過陳同佳係真係帶左綠帽?

定係由頭到尾都係陳同佳自己講?
佢殺人都一定幫自己搵藉口，未必可以信

blame the victim

訓左幾耐呀法醫報告同新聞報左幾多次

臭雞 死有餘辜 😆

冇人反對過同台灣建立逃犯條例，只係反對同支那建立。

可能俾佢誠意打動呱
做曬啲狗公嘢

佢個女就唔抵死既
佢阿媽既行為就唔值得香港人同情囉
衰d講句
佢阿媽自己係有良知既
見有香港人為左反送中而死
都應該話就咁算la
冇wo
佢個女就係女?
香港人冇老豆老母生?
e家知比人利用又係到扮可憐
嘔唔嘔心d
大愛左膠唔係問題
唔好濫la
真係唔抵同情

沖出黎做柒

佳仔好慘 唔好再blame佢

經手人而家分分鐘都仲食緊其他人條女

第二個女仔我都信，一個派帽比人嘅女人會比誠意打動？我就唔撚信喇

你想點？

派帽仲要俾人內射

靚唔靚就見人見智啦，但個樣就真係好似偽娘

乜而家兵既定義包埋屌西
我都想做啊

亦冇提孫仔個老豆

我係你嘅話 乜撚都唔知就唔好沖出嚟柒啦
縮返落你自己老母個閪入邊
佢大肚係事實 你係戇鳩仔都係事實

建議集氣叫佳哥老襟陪去台灣自首

你條死偽黃又柒一次

係，佳仔戴綠帽真係好慘

潘太你有無幫個孫立靈位呀

哎唷陰公豬囉
抵撚死啦臭雞
死得好
完全唔抵可憐

樓主2020年 都講到未婚懷孕原罪咁撚樣

不如你話點解潘太受訪唔屌埋陳同佳同自己個女有婚前性行為

不過我同意樓主 一屍兩命應該拎岀黎講

正常人都會覺得大肚婆係要受更多保護

潘太唔講係佢自己on9自卑

反而係邊條仔中出佢大肚好想知

唔會講警察窩藏殺人犯
唔會講自己個囡俾人中出大肚

陳同佳有咩咁好值得俾佢中出呢？

民賤聯係一班狗閪
咩人會搵狗閪幫手
物以類聚

講真佢叫777放水比佢私了可能仲易

原來條女咁有錢
大粒墨咁既樣竟然食到

我早排留言都有人話9我屈佢有左
睇新聞未，有胎兒新生骨架

好mean，俾返啲口德

赤柱聖士提反啲人又真係普遍有錢

俾帽人戴預撚咗

一早就應該搵蘋果啦，介紹佢搵民賤聯果個朋友快啲自盡啦dklm

支那先係原罪
逃犯條例本身冇錯

其實話到佢個女咁完美
真相係周圍同人扑野大肚嘅mk

潘太出黎解釋下 你個女未婚大肚

估唔到咁都有得笑
仲係出自你到

以為兩邊都係公屋家庭，原來有錢女

潘太話mk妹讀書叻等佢大學畢業，high dip都未升到啦，仲講出嚟真係笑大人個口

潘太你認清楚事實啦
陳同佳殺你個女喺唔啱，但你個mk女都係死有餘辜

訓撚醒未呀

呢隻臭雞仲要有左4個月
佳哥分分鐘同佢一齊左一兩個月咋，殺人都係合理

仲要拍埋扑野片，點頂

同佳都係斬草除根 唔想個女仔再害人

777都叫你釋懷啦 仲想點？

正仆街 係度尋釁滋事

大家停止代入先，你咪由佢老母講
送 佳仔去台灣對香港百利無一害

送到，就證明逃犯條例一鳩閪用都無
送唔到，佢老母日日係度屌埋一份，林鄭初心一樣蕩然無存

未婚大肚無錯無罪wo
樓主你on9架

我有話有錯咩? 只係好好奇潘太做乜唔係訪問度講埋 未婚大肚無錯 20歲男女關係咁混亂都無錯 點解唔比大家更了解佢個女呢 既然要討公道

好煩呀 媒體唔係比d 自私精賣慘既工具

咁佢殺人都唔一定係事實啦，都未判

呢個真

正常老母會唔會知個十幾歲女大肚呀？

老實講 我呢兩日真係見到d人無論鬧到呢家人幾毒都好 都無乜人問口 社會既主流意見就係想佢地收皮 我諗

依家全世界都知呀 仲有潘曉穎唔係十幾歲

潘小姐都係愛國,明知陳生係新移民都愛佢

你係經手人你夠唔夠膽出嚟？

就撐佳未

最大贏家
中出完有左唔使上身
連條女都比人做低埋
乾手淨腳

好撚識玩男人典範

人死留名
一死左就突然變左偉人

記得個仔嘅經手人個樣都算唔錯
但係點會睇中陳同佳
又矮又樣衰又大粒癦

逃犯條例送唔到陳同佳返台灣，因為李家超講過死刑不移交，台灣謀殺罪係死刑

唔係撐陳同佳，畢竟佢係殺左人
不過我會覺得潘曉穎都可能係收兵收出禍
亦可能有個正印喺出面

封鎖呢條弱智啦
諗住留多幾次言可以洗走真相

理撚得佢慘唔慘，陳同佳去台灣香港一定有好處。

有咩好處 我淨係知佢唔去會激死對自私精
所以我理得佢去唔去

咁如果佢係靠獎學金同政府津貼讀足六年聖士提反呢
利申：我見過有咁嘅人

養住佳佳留向香港獻世，激死林奠，抵過養海洋公園個2隻

佢讀到中四就退左去讀vtc啦 相信呢個臭雞唔係你口中講嗰種人

知你講乜
我嘅意思係話讀到ssc嘅唔一定係有錢
我識嗰個住公屋 而家入咗科大

最錯係睇中呢個潘金蓮

再比佳仔殺埋姦夫

佢先係成單野最重要個個
無佢咁撚仆街既人邊會有今日咁既局面

送前殺埋姦夫先